---
title: "Tạp Âm #23: Hạnh phúc ngay trước mặt"
tags:
  - tap-am
date: 2024-08-25
link: https://youtu.be/QbrPcrYOclc
slug: tap-am-23
tone: G
---

{{< audio tap-am-23.mp3 >}}

Được {{< chord "G" >}} sống ở trên cuộc {{< chord "Em7" >}} đời

Được có {{< chord "Am7" >}} mẹ và có {{< chord "D7" >}} ba

Được {{< chord "G" >}} mở mắt thấy mặt {{< chord "Em7" >}} trời

Thấy trong {{< chord "Am7" >}} lòng là cỏ {{< chord "D7" >}} hoa

<br>

Được {{< chord "Bm7" >}} yêu thương, được {{< chord "E7" >}} nhớ mong

Được {{< chord "Am7" >}} viết cho đời bài ca

{{< chord "Cm" >}} Hát nỗi lòng mình ra

{{< chord "Am7" >}} Mấy ai hiểu được {{< chord "D" >}} là

<br>

Ngày {{< chord "G" >}} mai ra {{< chord "B7" >}} sao chẳng ai biết {{< chord "Em7" >}} được

Có {{< chord "Dm7" >}} những niềm vui trước {{< chord "C" >}} mặt để mình nâng niu {{< chord "Cm" >}}

Để mình níu {{< chord "Am7" >}} lấy cất giữ trong {{< chord "D7" >}} tim

<br>

Khoảnh {{< chord "G" >}} khắc trôi {{< chord "B7" >}} qua rồi không trở {{< chord "Em7" >}} lại

Hãy {{< chord "Dm7" >}} để mình thêm nhẫn {{< chord "C" >}} nại, chậm lại một giây {{< chord "Cm" >}}

Để mình trông {{< chord "Am7" >}} thấy

Hạnh {{< chord "D7" >}} phúc ở ngay trước {{< chord "G" >}} mặt
